［有圖了］所以先問你地對肥嘅女仔有咩睇法，唔好話我博讚啦...

沒咩問題

個pat唔夠大

點解個pat可以扁成咁

咁都肥 叫啲肥婆點算

一腳踢死幾個連登仔

咁都叫肥

樓豬你係咪好憎肥婆
咁串嘴

成排骨咁都話肥 我呢啲六十幾Kg嘅點算

有啲線條咁

咁直線都係線嚟嘅